Twitter Worldwide Trend - Carrie Lam

好多巴絲努力解釋緊，
你班仆街肯開twitter未

改左新版 希望可以幫推

打左篇文講少少關於 五大訴求 缺一不可，希望大家可以幫推同share比外國人睇

[國際線][English][4-9-2019] Five Demands, Not One Less!!!

推呀 文宣呢

我retweet咗啦
你呢?

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號
送中仲未正式撤回 依家只係動議

求下你地睇埋呢篇文
大家點睇脫共？

Why in japanese

快啲上去解釋呀
唔識英文都retweet同like下

全世界咩野多人post咪show咩出黎
乜文都有

gogogo

今晚兩件大事
食窮加藤屋！！
twitter文宣戰

⚠️⚠️麻煩推爆佢，話比啲外國人知單嘢未完⚠️⚠️

[英］Response to Lam’s withdrawal of the bill

麻煩晒手足

亦都即係日本人真係好關注件事